%@metapost:symetrie604exo014.mp
%@Dif:3
\begin{myenumerate}
\item Reproduis et complète la figure suivante grâce à la symétrie par rapport à la droite $(d)$.
\[\includegraphics{symetrie604exo014-1}\]
\item Complète la figure obtenue grâce à la symétrie par rapport à la droite $(d_1)$.
\end{myenumerate}